住荃灣既同我入黎

會唔會成日撈亂沙咀道，沙頭角，大角咀，尖沙咀

得你先咁on9

讀埋小學應該會記得